唔使再拗，poly 守城戰係技術性慘勝

popo 唔可以攻 + popo 變相佔領阻住地球轉 + popo被迫撤退 = 我方技術性慘勝

當然損失好多手足，最有效方法係搞掂港共政府，香港獨立，先可以釋放所有手足，2022年之前放到梁天琦出嚟就真係救到人喇

勝？

Sir